{
  "category": "Jeux Vidéo",
  "questions": [
    {
      "question": "Quel est le personnage principal de la série 'The Legend of Zelda' ?",
      "options": [
        "Mario",
        "Link",
        "Samus",
        "Donkey Kong"
      ],
      "answer": "Link"
    },
    {
      "question": "Dans quel jeu trouve-t-on le personnage de 'Pikachu' ?",
      "options": [
        "Pokémon",
        "Super Mario",
        "Zelda",
        "Metroid"
      ],
      "answer": "Pokémon"
    },
    {
      "question": "Quel est le développeur du jeu 'The Witcher 3: Wild Hunt' ?",
      "options": [
        "Ubisoft",
        "CD Projekt Red",
        "Naughty Dog",
        "Rockstar Games"
      ],
      "answer": "CD Projekt Red"
    },
    {
      "question": "Dans quel jeu vidéo peut-on jouer un rôle de chasseur de primes intergalactique appelé 'Samus Aran' ?",
      "options": [
        "Metroid",
        "Halo",
        "Star Wars",
        "Mass Effect"
      ],
      "answer": "Metroid"
    },
    {
      "question": "Quel est le jeu le plus vendu de tous les temps ?",
      "options": [
        "Minecraft",
        "Grand Theft Auto V",
        "The Legend of Zelda: Breath of the Wild",
        "Super Mario Bros"
      ],
      "answer": "Minecraft"
    },
    {
      "question": "Dans 'Overwatch', quel personnage a la capacité de se transformer en un hamster dans une boule ?",
      "options": [
        "Winston",
        "Hammond",
        "Reaper",
        "Genji"
      ],
      "answer": "Hammond"
    },
    {
      "question": "Dans quel jeu vidéo un personnage appelé 'Master Chief' doit-il sauver l'humanité ?",
      "options": [
        "Halo",
        "Call of Duty",
        "Gears of War",
        "Fortnite"
      ],
      "answer": "Halo"
    },
    {
      "question": "Quel jeu a popularisé le genre 'Battle Royale' ?",
      "options": [
        "Fortnite",
        "PUBG",
        "Minecraft",
        "Apex Legends"
      ],
      "answer": "PUBG"
    },
    {
      "question": "Dans quel jeu vidéo trouve-t-on le personnage de 'Kratos' ?",
      "options": [
        "God of War",
        "Dark Souls",
        "Skyrim",
        "Bloodborne"
      ],
      "answer": "God of War"
    },
    {
      "question": "Quel jeu a été développé par Bethesda Game Studios et se déroule dans un monde post-apocalyptique ?",
      "options": [
        "Fallout",
        "The Elder Scrolls",
        "Doom",
        "Wolfenstein"
      ],
      "answer": "Fallout"
    }
  ]
}
